共產黨：走佬不算走

叫做長征

麻煩大家學吓